只要有28萬人企出嚟就可以和理非非實行香港獨立

入面提到推翻政權只需3.5%人持續而非暴力的示威，我當香港800萬人，只需28萬人持續而非暴力的示威，就可以和理非非香港獨立！

雖然28萬都唔少人，巴絲們點睇

2萬8人你都冇啦

ok 網絡示威

成日推人出去死，你自己就留係屋企食花生。屌你老母

唔好講悔氣說話先

認真post無人理

邊度搵廿八萬人唔返工同你玩
一日未去到返工都無用嘅環境
香港人一日都係會返工

覆吓你喇

你係伊朗梗係有人理借嚟放上國際到spin啦

呢啲非武力嘅所謂抗爭好講求背景，所謂波士頓大屠殺都係死咗五個咋，已經spin到有份觸發美國獨立都係因為本身個tension已經好緊張

販民永遠擺出副床頭打交床尾和嘅格出嚟俾夠你七百萬香港人出嚟遊行都冇用啦，一來國際想幫都冇着力點，二來根本冇潛在威脅冇人怕冇人sub你

咁可以點為自己得到着力點？例如有咩例子係？唔係好明 同埋要點先可以和平得嚟有啲威脅，如果做到呢兩點係咪就有可能